獨立調查委員會，可怕在

獨立調查委員會，可怕在
查唔到外國勢力 顏色革命
中央面子何在

推

蔣麗芸話有哂證據啦

我估呢個你政府一直唔敢出黎回應示威者既主因

所以先要死攬監警會

因為監警會只查警察

推推推

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

唔推啦

叫蔣麗芸攞証據出黎咪得囉